對馬戰鬼 (3)

繼續

點樣格擋背後攻過嚟嘅敵人？ 我反方向L1都係望住前面退後

玩到停唔撚到

我都覺

上網睇話唔洗人手開圖，玩玩下自然會開晒係咩意思？
我知有d據點係打完會開一大忽
但我見到有d死位係都要自己行先開
定係推推下主線會成個區域開晒?

利申 係咁玩支線，主線第一幕都未過

終於解放左南島了, 開始玩第二章

啲黑狗仲難打過人

南對馬仲有一半

蒙古獒係勁d
又快又痛又冇得擋

有無人知第一幕無打堅二個支線
之後點打返

入左第二幕個支線就變左(2/3) SKIP左第一個任

戰鬼鎧甲幾時有得拎？岩岩第二幕

唉，我都中伏開始求志村就無得停

我覺得應該冇喇 我都瀨咗嘢 不過唔知傳奇任有冇得玩返

渣弓開dead eye

你在路邊救完村民, 佢會講你知邊度有支線打會幫你標在地圖度(敵人劇點 / 溫泉 / 支線任隨機)

打完敵人劇點是會自動清走個劇點附近既霧

係...同rdr一樣...
個啲支線好悶又長
小經小獎勵 其實唔清有冇大問題？？

戰鬼鎧姐係邊一套？？

吹箭任個啊嬸煩撚過閪 又跑唔得快

老豆個套？

唔係，封面個套

話咁快又新post
玩左full兩日，最南嗰part地圖都未開夠2/3邊鬼個話playtime短

Miss左好多人支線有冇影響

原來去返個地方附近會出返黎
我個堅二PART1 解放左青州村就出返黎

有巴打話會bad ending?
係咪暗殺太多會bad end?

有依啲咁嘅野咩

佢個Mystery Box

有兩個ending架咩？
但係唔暗殺唔撚掂
被人圍嗰陣打緊a 連緊招，b就係隔離就偷雞吉你一下

雙刀佬跳過黎斬人嗰招係咪一定冇得反但又唔見佢有紅叉

你係唔係未學擋藍色閃光?
紅色就一定擋唔到. 藍色要學左技先擋到
ps. 大家有無拎到天照護符, 殺一個回一次血超有用

我有學技,就係學左都反唔到佢嗰招,冇藍光又冇紅光

其實有無人覺得對馬係似天誅 個個都話似ac

跳埋來吉你果下有得招架/完美招架

繼續光復對馬

個面具靚撚到

咁可能係我未捉到路,我再試下

地圖最下有咩知咩灣 係咪無得解住？
淺藻灣？？

搵唔到路入去,比海上既蒙古軍射到變箭豬

幾時先有得拎飛索？

就咁擋就得

我都係學咗藍擋但都係擋唔到

解結奈細佬任再解多幾個支線，齊人有得叫你番去拎

學左就咁擋，冇記錯呢招冇藍光

唔駛理方向，敵人打落嚟佢自動會轉過去

係未入得住？？

劇透

藍光 係 你最多只可以招架或者完美招架

完美招架咩時機先出到

好仆街

去親邊條村都係佢

原來會斬到自己隻馬
之後跑到老遠，叫左幾次先識返來

劍聖裝啲加乘竟然係戰鬼武器

學左技，升左甲同刀打天狗變左easy mode
之前打天斬，死左好幾十次，天狗兩次就過到

話似ps3畫面嗰啲係咪盲架？

因為劍聖係葦明

ps3可以咁多草樹葉俾風吹到郁，仲有風向同風速？同埋睇下住角啲texture先啦。

當然，有好多細節位差過其他大作，馬就造得差過tlou2, rdr2好多。

資源有限，升浪人定武家甲先

隻左腳怪怪地咁

救完舅父, 條友真係太過正氣, 鍾意玩無雙
正面衝入敵陣, 成班蒙古佬圍鳩我, 俾你累撚死

NPC死左仲要過去救佢

人地壞電視姐

唔講以為去左妙木山

當你慢動作戈下就係 多捉下時機就得

猶豫就會敗北

想白金首選升家傳戰甲

我揀呢個
前期唔好亂嘥錢

斬殺篇

裝備獎盃只得 境井刀 同 境井戰甲 有盃拎
其它裝備係唔關事
所以想快啲白金嘅就主力升左呢兩樣先

好on9 等我咁辛苦一早打套裝返嚟...

近鏡爭左少少
如果出落PC度

戰鬼武器即係咩?

即係咩煙霧彈果啲

啲槍兵動作快到

oh fk

用疾風架式好易收佢地皮

楓好撚好笑，就嚟攞佢命即刻變契弟

哎,唔好打,境井大人
你好勁

啲神社兜到傻
拎完殺人回血加非戰時回血好爽，保持滿血狀態

係咪藍擋淨係對雙刀佬有用?

係咪天照符?邊個位有得拎

下地圖有個位樫根之丘同漫游者關口之間嘅山上有一個專賣白色染料

中地圖川又村右方有個賣黑染料

好正

半夜出現嘅虛無僧

讚同屌畫面既人其實講緊兩樣野
讚既講緊遠景，呢隻game啲光影同色彩效果做得靚，影相之類會好好feel
屌既講緊近景，zoom埋啲object就會發現其實好粗糙，要拎tlou之類嚟比就一定冇得比

係咪ps4無中文版

黑狗
黑熊好勁

行貨日英配音，中英日韓泰字幕

點會冇

扔苦無

短弓爆頭

支線河童任務 - 調查卡住左，有冇人一樣

新手岩岩玩 玩簡單 開始學咩技會對我易上手d

原本load得仲快，不過俾人測試個陣發現太快睇唔到提示
所以依家既成品你故意加長咗loading畫面
試吓ps5間間廠既game都咁快就爽，玩乜都停唔到手

我都覺, 死左幾次係佢地到
仲有D野豬跑得好撚快, 成日好似趕羊咁追住劈

parry果堆同架勢啦
簡單無咩好討論

認同, 直接玩困難, 死多幾次仲快上手

其實邊個架勢好？我全用流水貪佢爆盾勁

一黎玩困難天斬條友分分鐘打成粒鐘

成日都做唔到完美格擋

邊有分咩好唔好
對唔同兵種用唔同架勢

睇敵人架喎
令狐沖咁對刀咪破刀對槍咪破槍對飛彈咪破箭
btw架式啲技冇升過，早期實戰冇咪幾可長按三角

長按三角好似真係無咩用，用得打個條友會一下避左

全部都要升 優先升格擋長槍個格

見佢升到3定4好似可以擋哂招有諗過升，但係投資上擺3,4點落去又有啲哂

個堆最後全部都會升滿 先後次序唔同
有自動擋長槍攻擊簡直係兩隻驚 所有拎槍既同送頭無分別 長槍大將都可以鳩斬斬到佢死

連續突刺=送頭技
第一下插中 如果你貪刀插第二下 一定會俾BOSS反CAP你

有啲獎勵任務叫我identity 據點既武將
我見到佢就同佢挑機 一野劈左佢但我都解唔到既 點搞法

要佢練緊武果陣縮係一邊打J先

黃金寺下方金峰神社

其實偷唔偷窺只係打多一兩個大將嘅差別

有時任意條件會要求，叫做賺多少少明聲

唔難喎 一開始就玩困難
反而有啲單調斗笠幫某啲人仲勁

成日都俾人發現 單刀直入打柒佢算

有咁難咩

天斬係樽頸位，突破左之後技術大飛昇
我都慘死左幾十次先過到，好在佢load 得快，好快又一場

拎左武士甲、升左兩級
裝埋天照護符
同埋半血下加防既護符

而家喺第一幕打蒙古領地真係食生菜

咁可以賺多個大將點數, 何樂而不為呢

拎埋長弓先講

玩到第二幕都係偷睇左一次 先發現可以加點
都已經齊晒架式

直接拎火箭射死佢地先

隻game明顯係有d手鬆位，但唔係驗屍咁玩9成時間都唔太突顯到d破綻
同埋tlou個名林鄭咁臭邊個鍾意同佢比，比我都嬲

狗就閃兩下紅跟住劈
熊就等佢衝埋嚟慢動作一箭爆頭

另外劍聖套甲根本葦名一心黎
用架生會加攻擊力

汗王件甲大搖大擺入去軍營

擋弓不要問

玩困難打斗笠條友都係打左十幾分鐘
天斬同天狗面具就仲影
係唔知點解斗笠條友招斬腳有d難避

忠賴件甲幾有風格但可惜我唔太鐘意玩弓
岩岩打完第一幕 仲著緊浪人衫

死幾次先係必要不過都唔洗成粒鐘既

有咩地方可以瘋狂刷物資

天斬本身卡左10次左右
最後唔知ai問題定係bug
不停三角就殺左佢

歐洲步

一take過喎 咪高級版蒙古兵啫嘛

甲照著技唔理
最緊要型

一開波真係幾難 下下比3隻兵圍+幾隻遠攻係咁射
拎左裝學左技之後又變返無雙 boss戰反佢2下死鳩左

你對劍聖𠵱兩個字理解應該出咗問題 作為一個劍聖 咩都用得好先係本份 唔通好似啲只係識同人格劍嘅忍者咁咩

臭係2臭啫naughty dog之前既包括uncharted啲細節真係好靚

岩丫，型係一世

宮本武藏:真正劍客應該係攻心為上,所以我丟煙霧彈,苦無,炸彈都係好合理

劍槍鎗雷火乜都識用先係真劍聖

想問燒左人地營地， 秘寶拎唔拎得返？

有箱就可以

得
不過唔知係system得bug, 燒完過一排返到去還原左

武器係唔係有料就升？我見防具有好多套咁 但係武器得一把

有冇人同我一樣係咁清支線任，地圖上見到既？，唔清唔安落，主線拖左好耐先繼續做

想問下 衝晒主線先再打 支線有冇影響？
啱啱打到第二幕
假設我繼續打第二幕 去到第三幕
之後再去番打第一幕果時啲支線 仲打唔打到？

太多支線有排清 ....

反準啲 見紅小心二連就得

得把傳家大小刀，升啦

正常係咁玩 唔通鬥快爆機咩

呢招打卒用，卒仔唔識彈刀
沖田總司三段突

防具有冇推薦邊套

點計都冇可能好似啲人講咁30個鐘爆機

琴晚買左。。

其實呢啲game係咪應該買實體碟好啲。。
可以keep

無 睇你鐘意邊套

睇你想做咩啦，裝備附帶近戰射箭潛行能力上升
我就貪探索方便同有斗篷用旅人

睇自己鍾意玩咩Style囉
潛行就浪人 戰鬼
正面就吾作 武家

上到頂 攞左之後 佢有得傳返去起點架

其實好貼心

前期浪人/牢人裝

屌你老母死天狗
屈撚到我傻
打左成個鐘先過到

其實後面好多敵人 都識歐洲步
同埋天狗只係第一個覺得難打
之後睇翻其實都唔難打

我miss左第一幕一啲支線
有冇影響

咩叫歐洲步？？
天狗打左幾次就過 有時都-6過

我當時殘血 無哂決心
有啲難搞

舅父嗰種唔變通嘅格好摟打

this

天斬係咪有發動條件唔可以連出?

救完佢仲比佢串

要用兩格決心

扣一粒決意

唔該巴打，今晚再試下
請問巴打有無升招架？
因我依家主力淨係升防具同刀

姐係左右fake人

我係 招架>回避>戰鬼>架式

第一次睇到呢招笑到仆街

主角用就有劍術師傅去做motion capture,係咪D 敵人都係鳩來

配埋忠賴甲、遠射護符 超正

我數位得英文字幕？

唔係阿 我數位有中文

played once on Friday...
the viewpoint always blocked by trees in forrest, not very good.
But overall not too bad, however, it just does not stimulate me to continue to play the next day, maybe I was too tired.
Still better than Death Stranding

It will be perfect if it was like 天誅

唔該巴打

Game封面黑色套甲幾時拎到
好型

天誅stage形式同埋忍具多咁多又好難直接比
但係ac witcher呢啲真係連ui, quest型式都差唔多

打到後期 路過打雜魚都死

第二章尾

後期對峙好似難反左

冇升過架式打佢真係幾吐血
掛住升戰鬼技能同招架回避係得招完美回避有d用

d 問號支線唔想解
重覆性高到傻 d 獎又西

去咗嚴原之後打重吾個甲先去鎗川

無咁多資源去整
間廠上隻出名賣得既game已經六年前

d問號直接升級角色都西？

天照要係神社拎定要打支線

其實啲問號嗰小小劇情
都幫助到玩家帶入對馬個武士世界

打果陣轉架式佢會檔唔到

利申：學到對長槍個架式，初見殺

我回避冇撚升過
因為我有時鐘意連按回避咁tun位 如果升左回避會變碌地 好似仲慢左又遠左

Thx

唔對啦 一個火藥彈車埋去先

劇透 真心唔好禁

我覺得碌地係俾人前後夾擊先用到
平時好細作用

開始見到啲浪人擺擂台
把刀冇打蒙古營地拎素材得lv2
要一下一下咁磨死佢

又拎啲世界級出嚟比anthem明明基底打得好靚，真心唔明點解可以出舊垃圾

影相mode真係玩緊唔厭
動態相係咪要經usb放電腦先得？

乜都可以唔升刀一定要升武士劈人十幾刀先死點見得人

對峙殺3個喎 再著埋主角甲好似可以殺多幾個

無架式照打

清你打佢之前都農左好耐下

見有支線就打，都未清晒

係但都係照 點峙個feel太正

其實大家玩易，中，難？

一定係因難 根本唔難
認真....

緊係玩難

唔拎隻狼個d比
我諗對於有玩過下動作game既人黎講 呢隻既困難mode都係好易玩
除非你有強迫症死都唔用道具

其實難一拎到戰鬼武器用就易好多 特別係苦無太好用

放twitter
風景真係好靚 光影做到ps4極致

碌地放黑火藥

成個故事就係話你聽戰鬼先係最有效
但係就無武士道嘅榮耀

真正既戰爭就係咁
仲玩榮耀就會好似安達家條友 自己行去俾蒙古人BBQ

今晚返去都轉返難先

一來就叔一燒

跟住仲要呃個未亡人話佢戰到最後一刻定死得好光榮

單挑有得用道具？？ 屌⋯⋯我打咁耐都係武士精神
未用過道具 除左打兵仔

我哋玩家/觀眾梗係明
但係日本打仗最講重就係武士道精神
主角就係掙扎緊佢作為武士世家
應該不擇手段保對馬島定如武士般戰死
利申先仲係第二幕

難啦
個難度可以話啱啱好
有啲挑戰性，又唔會話難到玩唔到
未熟嘅話間唔時會死4，5次先過到

玩落會覺得好刺激，每次打完都會有鬆一口氣嘅感覺

利申 普通玩家，你玩慣隻狼dark soul嗰啲嘅話唔洗理我

道具太勁，非必要都係直接互劈開心啲

其實就同春秋一樣一樣要守啲咩禮法

最鐘意單刀衝入營引一堆過黎, 之後丟個炸彈去一間,
個個唔係死就跪低晒, 我再慢慢去補刀 道具無敵

天斬直劈落紅閃

難易度呢家野真係睇你style, 乜都用既話好易，遵重叔父教誨既話有時真係打到手軟
不過回復同parry既門檻太低，基本上以動作類嚟講都係偏易

人多就玩暗殺 , 人少就對峙，理西志村呀叔d 乜武士精神 , 睇佢個鳩款最尾都似係西人黎

其實啲收集物品有冇好啲揾法？驚漏搞到唔敢除件旅人

果陣仲係好傳統仲要班御家人算係貴族所以好重原則
戰國果陣啲人為生存已經唔理道義又下克上

最簡單係解放咗個區域之後 咩「？」都顯示晒

好似rdr2 個dutch咁？

單挑一定要武士道精神
全程用刀劈先過癮
一打多先戰鬼清場

請問成隻game有幾多幕？

光影靚過Death Stranding, LOU2

其實回避同parry無扣氣/過多會硬直就已經令隻game難度大減

有人質咪戰鬼
無人質咪單挑

有人質都可以武士道
企係個人質到護佢

講緊啲旗呀蒙古物品之類，定係都會show埋出嚟

我多數屋頂落下暗殺

3幕

用鬼武者彈一閃抽筋禁法都基本上ok

有冇爆機既人估有冇DLC/續集? 暫時玩到第二幕好正

就係因為咁 所以我冇升過
因為我成日狂按O咁徹步去tun位 有用過碌地好多

應該等到邊把刀先升? 想留番D素材

小起碼要升一次升，唔係既話暗殺一條殺搞成年

好
一路都唔敢升野

我升爆小刀先,
暗殺爽好多

隻game好襟玩，支線同收集做得唔錯起碼唔算好一模一樣，不過真係好有ACO影子

咁就冇方法了 旅人裝啦

想問吓邊度有得斬竹

唔係得一把家刀咩
升爆左把刀 仲有其他刀可以升咩？？

我鐘意放爆竹，跟住黑火藥死幾件先，跟住先圍抽（被），另外點先可以易d觀察將領？

其實當你可以擋到藍光攻擊果時, 唔用道具都唔太難,

ac加witcher式任，成尻日追腳印揾線索

學技能跟風去搵決意
或者搵攻略睇竹場係邊

thx

應該單純我手殘，次次斬竹第三round都要retry6,7次直情要講住出嚟先禁到

想問下有冇巴打用ps4 slim玩
想知會唔會lag機
因為之前玩隻狼玩到一半真係lag到我接受唔到棄左
所以而家唔知入唔入手好

裝咗稻荷護符 啲補給素材基本上唔缺

SCE同常優化都ok, 上個post有人講講除左風扇勁嘈冇乜問題
重點係pro都係咁嘈

啲植披嘅密度同效果仲要高清 ps5都唔知得唔得啦
但點都好 有限度嘅取捨換多啲光影fps都係好嘅

咁我放心升下刀先

有時啦 有得按鍵位真係好唔順手先要retry 真係唔得輔助有得調為唔限時

點先有得斬頭

正路嘅 又要快
依個設計幾過癮

暗殺敵大將（要升滿小刀）其他戰鬼mode同天斬怒舞都只係斷手

一個稲荷一個水波能売命冇除過
老老豆豆都唔知parry係咪真係易左

設定嗰度唔關事，應該剩係qte格劍

明明斬擊咁突出又有手感 竟然.....

關事 因為我試過用一次

我開左冇都話我太慢喎

其實你睇真啲 日本人所有人連手都冇得斷

我試過 唔會話我慢 只有話按錯定你改錯野

主角算唔算武士轉職忍者？

鍾意還鍾意 但係難中到仆街

返去再試，thx

拎左
但無用過
可能因為我打一般難度

我自己感覺佢開始黑化 救左佢出黎d 態度都西西地，又串鳩結奈又串鳩主角

畫面嚟講tlou個名臭喺邊到？
劇情垃圾就可以屌埋畫面差？

其實可以再血腥d 不過可能為咗迎合市場

當多d箭用都好
d獸皮長期唔夠

劇透可唔可以提一提
強迫症重照圍行緊冇乜點郁主線

鐘意周圍行主線起碼推到有鈎爪先 如果唔係好多神社都入唔到

btw玩日文其實一直唔知你地成日戰鬼戰鬼講緊咩後尾先估到係冥人

我都覺覺地 又串份人又on9

有邊招唔型

應該無，因為我覺得隻驚完得好靚
出續集真係唔知點寫

有冇人覺得呢條友好似龍三

跳起 無斬人動作 手無拎刀 但係有血
你留意下隻手

我知, 但成日行到埋去俾佢見到

都係 反正佢殺人質嗰時會企定定俾你劈

如果好似巫師3咁分屍就過撚癮

逃命去本土

日本刀好難斷腰咁

順斬7竹筒 ，應該易斷腰

痴線靚到.... 比HZD更真實
好zen的感覺
放工去買 如果買到

我知，但上頂個下真係兜到傻
暫時拎左3個，殺人回血，非戰狀態自動回血同半血加攻
有咩護符勁要拎左先

光影加遠景超班
近鏡犧牲咗
但係隻game好流暢 無乜等候時間

最鍾意用流水 第一個升爆既架式

呢隻個COMBAT SYSTEM 好完美
大約係炒AC同BATMAN SYSTEM但再調較
唔會有無限反格 難易適中 又好爽快
動作同招之間連接做得好SMOOTH
今年必玩

完美又真係未有耐到

OPEN WORLD黎講LOADING真係世界級快, 點做到

我比較鍾意隻狼果種爽快感, 但好唔真實, 對馬就比較真實D

好似話係你玩緊已經pre load緊你𠵱家幅圖

SCE最興既background loading, event位開門位之類

我覺得難度再加一重會再昇華
限制決意數 完美招架外會扣決意
道具傷害減低 即刻唔同曬

有個大護符，可以容易d完美格擋同完美閃避，我都用緊，用左好少死

若迷惘便會落敗

飛過去都唔會等好耐 令人好易不停咁玩

難怪強國人要抵制
架仔無斷手但強國人有

升升下技，feel 到急速變緊easy

據說本身再短啲，不過反映話睇唔切loading啲hints所以格硬加長左

豪華版多22g
唔知係咪dlc呢？

有樣野要屌就係D裝備圖LOADING反而好撚慢

係等咁耐都無樣睇

係，優先升武器升番咁上下冇死，會輕鬆好多，甲第二章開始仲有多幾套

有時load極都唔出要禁落下一件上返嚟先load到

有d解左主線個支線會冇左

面部表情
相貌
差啲
其他應該無問題？

真係超快...
第一代機，冇換過咩ssd
快到唔敢相信

其他驚load 10世

戴面具唔怕

實體458
數位468
咁我點解要出去買實體冒住中武肺風險

實體438

仲玩緊第一章 我暫時點滿最後打暴兵嗰式 不停旋風斬

條女都戴？
話時話
今時今日咁既服務態度
講野又唔對嘴
難搞少少

多咁多...？
有無人係買左豪華版

睇住啲字幕算啦

跟日文版翻譯做冥人好似型好多

玩日文語音 字幕成日有D字譯錯

結奈把聲好似中年女人咁

細佬成面鬚反而把細靚仔咁

懷疑佢地講野個咀形係英文

實體玩完400 賣

實體58
數位468

Spot the difference?

老老實實，成日都譯錯
聽得明日文再睇佢啲字幕，好怪

唔洗懷疑都知係啦

主角同卓洛把聲都唔太襯啦其實
卓洛把聲對主角個樣嚟講太雄厚太粗獷啦

係

天照 殺人回血
迦具土 50%血加防 大約可以頂多一兩刀

我唔賣game的

黃店力場458

其實唔係譯"錯"
只係佢中文字幕係譯英文語音,
所以好多都 "睇落唔同"

對峙升滿一開波秒三件

成日都無啦啦扣晒我全道具一半, 明明本身係儲滿左GE
明明特登出去執夠4發毒吹箭 同 幻覺吹箭, 點知反到去開片個時又無啦啦得番2飛.....

啲翻譯真係有待改進 好多game都係

稻荷 - 拎多 D 資源

唔係
佢有啲真係講緊唔同嘢

點解賣二手都可以講到咁自豪

邊度可以刷多d掠食動物皮
要大量升級遠程武器容量

後悔升左回避，一㩒碌到勁遠，走晒位

呢個真 仲要好多

幾時有自豪 我真係唔知點解你會覺得我自豪
同埋我唔賣係因為我遲啲會攞出嚟玩多次 賣俾人又煩 又要約時間 人地又臨時放飛機

清晒周圍啲兵先，淨返主將再潛行過去，夠近就觀察到，觀察完再暗殺大半血

爆擊護符直接升到變60%，仲有強固護符原本得20%機率自動復活變成70%

師兄係「賣二手」唔係「唔係賣二手」啊
我講緊上面條友唔係你啊
我覆埋你純粹係想接住落咋
不過你仲好笑過上面條友囉

自膠

跑緊任務個陣見到野豬就打...
應該得依個方法

最慘佢地圖無顯示邊度有野豬同熊

裝住稲荷護符經過就射下豬熊入屋入營拎下其實冇乜必要專登farm

打劍兵先易中
打盾槍個嘅會被擋或屈手長
配合兵種轉架式屈鳩佢

突刺拉打嗰陣幾好用,對方未行到埋黎就禁定先

玩緊實碟 , 想再買數位豪華版，有無巴打知進度同豪華版獎勵會唔會出問題

其實二連三連有咩用
成日插一下人哋就死咗

防緊入佢唔會即死

你經過會有腳印提示....顯示有敵人

遠攻太屈，準備戒

邊度打返來

點屈 超小用

已白金

打任務 有個任叫神明的平靜會送 而且唔止一個

做支線 神明的平靜

打肥佬爆頭一下秒

白金配色戰鬼紅配藍好型

係咪要著弓箭裝先得？？

唔使 開頭把爛鬼弓冇升過 都係一野爆肥佬頭

屌你 痴線

屌，唔怪得咁熟口面又咁有親切感，原來係燕大哥

其實龍三都似以前黨台某人 但係唔記得名

俾隻熊打到殘血點算？
決意用晒，得番少少血。有冇得搵地方回血？

部分收集物好似可以用風黎搵

溫泉

簡單真係點玩都得..

大國手護符，非戰鬥狀態下自動回血

苦無3把好屈 射完又好快執得返

有無咩獎杯要全物品收集
定係唔洗都白到

無玩英文語音丫係

全部嘅係地圖「？」俳句 溫泉 竹場 狐狸 榮譽之柱
寶物同文件各20就得
仲有10個隱藏神社參拜

比人一路射箭一路浸溫泉

劇透討論 啱完第二幕

咁都幾寬鬆喎

打任何boss我最多死2次過，打小次郎死左成2幾次

覺得怒舞仲勁過天斬

咁惡打 未打

Diu, D甲好型呀 幾時先拎到, 而家仲係南島一半都冇

《對馬戰鬼》豪華下載版內容：
遊戲
1 個技能點 ※1
「八幡神之佑」護符 ※1
對馬英雄外觀包 ※1 ※2： 黃金面具、甲冑、劍組、馬、馬鞍
Dark Horse 出版的迷你美術集下載版
導演評論字幕：創作團隊與知名日本歷史學家共同探討《對馬戰鬼》的世界，並且將劇情和背後的各個歷史事件作出比較。
《對馬戰鬼》「武士」動態主題

22G應該係多套導演評論睇

咁揾夠20件除旅人

我鍾意全黑, 封面咁樣最撚型

除左2,3件之外都係主線攞

但係旅人好靚仔

係但係難得咁多防具總係想著下

係咪有升爆全部技獎盃

蒙古甲咁型但無得升

但係佢加血同防都好過武家4級甲咁制喎

旅人加個劍聖草笠

草笠類真係J出血
其實鍾意旅人3/4級衫+2級斗篷，可惜冇得分開揀

天狗一take pass
建議大家多屈跳斬 真係勁

捕獸人有得買鐵材

蒙古箭法世界第一

我...試過類似
我用完天斬 之後佢收刀 企定定
俾兩個弓手連射
成行血秒左...
我個下O左嘴

未學架式3 同 格檔 槍兵好撚痴線

流水架式型到

因為佢個判定好似你冇閃冇人擋就必中箭
所以有時見到d箭好似轉彎咁

對槍嗰個都好正 一腳踢九丈遠

神盾蒙古箭

本身對套裝備冇興趣所以冇買到
而家有啲後悔想睇評論

學ac odyssey sparta kick

啲物資好少
想問大家一開始係咪都係all in落把刀或者套武家甲冑？
旅人同短刀都好似冇乜必要升

短刀起碼要升一次，唔係暗殺搞勁耐
旅人upgrade拎嚟開地圖揾野其實都ok

但升完一樣嘢又要儲到2046

網上有見到係咁寫 純粹參考

推薦的升級優先級是：短刀>彈藥攜帶上限>服裝>武士刀>弓

仆街仲係咁升刀

唔駛理呢d 咩優先程度wo
你玩暗殺咪升短刀先 要正面打緊係武士刀先
服裝都係睇佢咩技姐 d技岩用既咪升左先 我就睇樣升既
弓既話其實配個效率護符同開左子彈時間招技就夠
彈藥上限用野獸皮升 唔會共用資源 有得升就升啦

其實冇所謂 睇你點玩
如果你少暗殺既 短刀升住一次先冇壞

好唔好玩

睇你想點玩啫
正攻法 長刀重甲
戰鬼流 短刀浪人
弓流 弓彈藥，一箭一個都爽

其實都係睇play style
我剩著旅人其實唔care啲能力，最優先係小>大>衫>飛行道具/弓

甲定刀緊要啲？
兩個都升咗一次，依家諗緊再升邊個先好，要太多物資所以要好好考慮

打鬥換番副甲唔係好d咩

難玩到痴線，easy mode 先玩得掂

我覺得甲重要啲

其實玩落啲物資大把(加埋護符就再輕鬆啲) 所以其實唔洗咁煩
一章一半都未夠都升左一半

你望下套甲d技岩唔岩你用
例如我升浪人 佢有招技加近攻威力 咁我鐘意正面打就緊係升左呢招技先
但我又覺得潛行好易 所以無升爆埋最尾果招減低發現速度
我就升完呢招先再去升刀

所以結論係要睇你玩法
你玩暗殺同弓多既 就自然唔會係升刀先

要有型
浪人style全parry唔中招就冇問題
一中就兩三下冇左8成

一開頭會換 玩到第一章後期開始唔理

我玩正面打呀
唔鍾意弓，應該完全唔會升

玩開開放世界Game
覺得好好玩
雖然啲系統熟口熟面
無咩特別新意
但成隻Game將啲要素融合得好好
無論玩無雙定暗殺都好正
斬殺感一流
斬卒有滿足感得嚟又唔會太易打
平衡度做得好好
最吸引人係日式古風做得好足
啲風景、美術、角色
令人投入到日本武士係點嚮腥風血雨入面生活
如果本身都鍾意呢類嘢
會再加幾分

同埋升甲最重要都係外觀正如蒙古甲幾勁到好 外觀唔得一次都冇著過

正面打我建議升武者甲去到加最大生命值或者浪人甲加近戰攻擊力後就升武士刀
武者甲就防禦高d 浪人就高攻d 都係要取捨

揾野屌下先
個aim輔助好垃圾吸力洗唔洗大成咁

有無ching知邊度有典藏版現貨買

百合子

岩呀我都係睇樣行先

用境井甲加哂最平衡

我依家著弓佬裝但唔玩弓
睇佢遲下更新有冇得改外觀
想要近身技但係唔想件甲大大舊咁

咁我升武者甲之後再升刀
Thx

係，當有蜂巢火藥桶係隔離，佢會釘死係到郁唔到
開完重難瞄過唔開

著浪人囉，加近戰攻
同埋甲升完有得改外觀去返未升前

日本對馬島風情畫

想易搵直接上網睇攻略
in game最直接已經俾左套旅人你用

對馬的故事係咪姐係支線？

其實隻驚出現過既兵器都幾多元化：

日本方：
武士刀、短刀、半弓、長弓、苦無、手裡劍

蒙古方：
槍、矛、戟、薙刀、彎刀、戰斧 (？)、大鐵槌、火藥

清左支線先打主線係咪會好d?

有時打boss L1啱timing一下秒boss好爽

一定係 聽講支線無清有機會miss

好 同埋想問一問一開始加點加咩 好多野加 完全唔知加咩好

可以加咗招架嗰啲先
可以擋到多啲招

你自己鍾意啦 支線送嘅符有啲唔錯嘅 而且又會送材料 可以早啲升好裝備 當然唔升都唔會話唔夠打 早啲打主線可以解鎖大技 鈎爪同埋啲好無恥嘅道具 隨便打就得

後尾可以返返去前面章節，冇miss支線既問題

閃同格擋優先升先 之後可以升升疾風型第二定二個技能打長槍 其他就睇自己玩法

影相mode嚟講，光影緊要啲，主角夠細緻就ok，其他用淺景深blur咗佢

細位其實完全唔得，不過一靚遮三醜，靠光影色彩效果遮哂

睇緊人玩 d畫面幾靚 係咪賣468

400邊個同你收

買得468就直接digital版啦

瑕不掩瑜咪呢啲 好聰明嘅做法

出面賣緊幾多錢 啱啱睇先知digital 468

有D位反射落地下好奇怪
牆身 e.g. 樹、石牆有d幾粗糙下
但草+風+光線真係好靚

實體好似有人買438左右
PSN有同人夾開又想玩就直接買Digital啦
計返day one玩都係 $234

箭都可以？

438-358

啲光影真係好好J

Btw, 有無巴打試過特登調去Easy玩
有無機會去據點俾十條友圍可以企正中間玩Parry一打十

唔開啦 有慢鏡技夠做

我玩左一兩個mission頂唔順
口水太多節奏太慢
RDR2 都話劇情緊張唔想skip佢對話
但而家佢劇情對話真係好婆媽 ,
成日話光明正大，屌你講完又講
我係仲意玩暗殺吹咩
又無得快進(我可能唔知點skip)
頂唔順
比我感覺跟本就係ac翻版，ac 都話有得飛對話

景靚唔靚真係好主觀，佢主力都係玩光影大反差同埋d草草葉葉
睇一兩次就靚，下下都咁真係覺得over左
RDR2,ac 我覺得比較真實同生活d ，無佢咁刻意堆砌個景先，但所有detail 拼埋一齊就覺得生活好多，越到靚景就真係靚，但亦有平凡的時刻

overall 成隻game個感覺如果落地d講，就係「作狀」過龍
用刀斬人個打擊感又好兒戲，無乜質感好似斬紙咁

咁快啲賣二手啦襯仲咁多人想玩

拎左稻荷護符先，用左d物資多到爆，而加第二章既野差唔多升爆哂仲有2千幾剩

認真答你刀優先，刀得2把，甲會有好多件

二手條撚
digital版

我覺得型重要先 即係甲

咁想問吓鐵材點樣最有效執？
稻荷好似唔加

其實日本時代劇就係咁作狀
你睇下啲人中刀個死法就知
要貼地唔會玩呢隻，呢隻game好多既設計淨係用嚟服務一個重點
我係武士我好撚型😎

大河劇

頭先去左個蒙古營, 入面唔知點解多左兩隻熊, 我企係上面睇佢地撕片, 再慢慢入去執雞

仲有十字路口中心有個箱拎野, 一拎之後四方八面湧左D強盜出來

升把刀
甲無咩咁緊要，唔中招就得
我都係著跑圖裝

有時個營會捉啲熊 放佢出嚟咬死一兩件

無錯，佢地讚呢隻game其中一樣就係抄日本古裝劇抄得好足好有味道

防具都係睇樣揀刀冇得揀

玩緊射箭流好爽忠賴甲升爆再加40%不消箭彈護符
係咁爆頭

想問鐵材係咪一定要打蒙古軍佔據嗰啲地方先有得執？

升把刀要好多鐵材稻荷又唔加

依家先知主角配音係one piece 卓洛

隔離post有人話對馬係武俠game黎
你地同唔同意

困難天斬先等於隻狼光頭仔，仲要反應時間多少少

唔好同隻狼比啦 類型唔同

後期打浪人就算升左刀都打好耐先殺一隻

劍聖啦，好型

要突顯自己玩過隻狼好叻叻嘛

巴哈有講刷法，但我無用，慢慢玩，打多d蒙古營地有得執

同意 一開始我仲覺得同GOTY仲差少少
完左第二幕我覺得 戰鬼係有資格鬥
人物曲線同劇情我覺得係可以俾到滿分

你玩到第幾幕？

通常就營地啦，間中民居都有，冇記錯其實好似有得賣
講真其實冇專登刷，但係一章一半左右已經升到大剩2小剩1

請問有咩護符係一定要裝

著住蒙古裝入軍營完全大搖大擺任行

算啦，好老實講sucker punch又唔係咩大廠，咁嘅質素我收貨

已經算係有驚喜啦
本身對間廠都唔算係有期望

如果用京都做背景真係J出血

呢個據點唔好清咗佢
俾啲蒙古人殺左，每次去到都會見到兩隻熊
加埋護符用黎刷獸皮好爽

隻狼白金好基本啫

有冇人試過救完阿叔之後 返去第一個到做支線 之後去唔番第二個島 金田城封撚咗

嗰個係鋼鐵
I mean最普通嗰隻鐵材

Workload大好多
我覺得佢揀個故事背景喺對馬島好大原因係貪佢夠鄉下，唔洗整個大城市出嚟

要農...全技能奧義

平安時代陰陽師

自己幫d技改個名咪變武俠game囉

過左一周目之後可以輕鬆快刷
去到三周目打經好快啫

同道中人, 我地係咁玩

清左了, 唯有刷下其他

弓箭有冇得檔？ 比人射到仆街

屌 真係過唔到 救命 點去翻豐玉呀

有，升技

邊招？

題外話
支線話蒙古人想學日本弓術根本無可能
當時蒙古弓術領先世界 打完第一次元日戰爭幕府仲下令日本要參考蒙古人既技術黎改良弓箭

你升檔格到見到

下底嗰d咩鞠躬嗰d指令點整走佢？

記得有個蒙古營地係鐵材場，好似係去幫劉家玲執兩個仔條屍個區遇到 係左上區

有用架

大家用長弓定中弓多
通常用中弓貪佢拉得快實戰都用到

Uncle: 係男人就正面對決

講真開頭睇trailer 覺得半伏

依家覺得超正，問鼎GOTY 有啲機，始終今年對手唔太變態

點用

長弓爆烈

都唔一定既
佢可能就係勁到連蒙古人都想請教佢呢

其實對手應該係sjw

你地玩暗殺多定硬撼多？
利申：見人就衝去劈

硬撼啦 搵位暗殺一條友個時間已經清左大半個營

有個蒙古領地既特別獎勵係「用火盆傷害敵人」 請問要點做

好後悔學左招翻滾,成日想閃身之後斬點知禁多左個o 又碌左好遠,埋唔到BOSS身

用火箭

對決斬三件
L1RQ又三件
苦無又三件企係度
無暗殺嘅理由

L1R1

想問一問啲爆左機既巴打
劇透

一定硬撼
玩武士走去暗殺完全冇feel

劇情冇得飛，成日等等下訓著咗

都係既

主角令狐仁身懷獨孤四劍絕技
遇強則強，有破劍式、破盾式、破槍式、破大隻佬式
當然最緊要係葦名流箭術、手榴彈、煙霧彈、毒針，如果有得拎埋蒙古佬啲三眼神銃就好

唔得啊 仲係0/3

搵箭射頭頂d火堆
暗器鐺鐺個demo有示範

最撚憎啲長槍狗
其他架式都無特別點
反而專登點左3點落長槍個架式到

第三咋
每日得少少時間打

講錯，係爆竹個demo
係鐺鐺下面

飛對話你學咩人玩劇情驚
小朋友返出去打LOL啦

呢個支線搞到我成日諗起葉問

岩岩開始玩 隻熊咁好揪

一個玩騎射 一個玩遠狙
唔同喎師父

蒙古突騎同英格蘭長弓都兩種野黎 唔同技術

次次都有啲咁既驚神出黎阿之阿左
上次RDR2又話唔想睇劇情成堆鬼佬唔知邊個打邊個唔識英文唔明
同佢講睇劇情又問人打機定睇戲

搞唔撚店
玩第一幕都玩左成個週末
清哂個地圖d支線同搵到既?
一打完第一幕,個新地圖又黎過一次,已經覺得有d攰
跟住仲要連第一個地圖都出新野比手打
打左一個以為係d無聊斬人任
啊屌點知解放完條村,條村又有佢自己既支線任比我解
到底點樣30個鐘打哂成隻game

一騎討ち

好靚既斷章取義

好多人屌對馬係AC,老老實實玩左幾日我覺得未去到AC咁差喎
至少d支線其實算都出色,雖然冇得好似witcher3咁畀你選擇,但至少都叫有d意思

呢隻野係剌客信條日本版
睇片有d似仁王.但睇落又唔係

點先搵到拎長弓個任

我大大話話買左ac 4.5隻
ac最正果隻已經係埃及果代
咩黑棋.大時代入邊無一隻得
全部都係重覆又重覆
無一另外.買返黎都係擺多

傳承

我由第一代玩到origin，自從AC3打後冇一隻AC嘅故事係得，更加唔好講個d一式一樣嘅支線
對馬戰鬼我唔敢講係佳作，但至少唔會淪落到同AC同level

英倫雙子都還好GE

利申一代玩到尾咁濟

由兄弟會開始
垃撚圾到暈
起源都唔好得起邊

AC最正係Ezio果三集
AC2真係神作
之後愈黎愈垃圾
埃及果集玩過兩玩覺得OK但發現要升lv升唔夠暗殺唔到人即刻屌出聲

好大程度係因為對上一隻unity廢得滯，所以syndicate先顯得冇咁廢

呢d 藍色任係最好玩
其他都係一般

見到個任話未發現，話日吉有個樂師，不過去到日吉溫泉搵唔到個樂師

下高難度無雙唔係咩問題, 升高把劍同用岩架式, 切菜咁切

卡係武將多加爾

成日食花生睇蒙古仔同隻熊打
fing撚到啲蒙古仔飛天

用咗15分鐘先過到

個名寫住無醬呢啲勁極都係隊長級咋喎...
用啱架勢應該好易打

話時話有無話邊把刀/邊副甲好用
有時都唔知升邊樣好

見到龍三之後先有

今日開始玩

日文配音仲膠過英文

勁Player : 全程旅人
唔係好識打: 行街旅人 + 打時換吾作/武家
一騎勁: 境井+技

刀得主副, 明刀同暗殺, 無其他揀

龍三前都有，去到佢個任附近條村有條友會叫你揾法師

同龍三搶船個任，殺哂全近兵先慢慢上船

下...真係玩緊同一隻game?
一直玩困難, 佢拔刀斬易閃到仆街喎
打完先知果下就係天斬, 心諗咁撚廢

用箭射火盆，嘅火會濺出黎

惡即斬

多啲留意農民頭頂三點 會有線索

有預感光復對馬，只是主角一個人既時代革命。
係武士時代不擇手段唔要靚畫面，做幾多野最後都只會變condom

我接受唔到刺殺要升lv

ac 咁上下難度喳喎

硬係轉左動態唔夠高清

第三幕仲正
最後我覺得幾心Up

想問有冇得用番一週目打二週目?

唔想著鎧甲既話最型係咪已經係旅人裝
升爆左武家甲但再冇用過

騎住隻馬跳崖 臨落地個下跳起
隻馬會仆街 我就冇事

有件浪人裝同忠賴的甲

再後D仲有幾件

困難爆咗機，覺得超好玩，絕對推介
隻game個atmosphere好撚正，尤其是騎馬個陣，無minimap嘅minimalistic UI 突顯個game嘅風景，打boss個陣音樂+背景真係好有feel, 尤其喺池塘個一戰

死左
所以一開始小心d

有6點，請問升邊樣先好？

左膠矛盾嘅極致
成班人口講仁救晒大家
轉頭鬧鳩人暗殺落毒係小人
但自己又走去陰陰濕濕射鳩人隻馬

用同樣方法救舅父出嚟
講撚晒多謝收做契仔
轉個頭搶咗佢風頭又話鳩人無榮譽

個鐵匠細佬更加反人設
由頭到尾都畏首畏尾
唔敢偷走唔敢潛入
最後夾硬話佢勇過埋家姐去送頭

經歷完最後的艾比
又一嘔心力作

旗(同馬具) 係咪唔關trophy事

劇透加密啦屌你老母

劇透死全家

終於開到天斬個任
見你地話依招好勁？

劇透開 4重加密啦 屌你老母, 想死全家咩?

有 學格播招

仲有招再勁啲，叫（怒舞）

好講唔講講老母

咪岩香港人玩，要靚畫面！靚畫面！ 暗殺失民意

完全封鎖

不過啲中譯真係做得有啲差
唔知係咪跟英文所以譯做 天斬
但日文叫 “紫電一閃” 真係型好多

頭先直播都係一take打完
4點決意+三次溫泉

吓
原來天斬 = 紫電一閃?
見人話初期就有得做，等我仲以為冇做到係地圖係咁埋空白位

你睇日文就會聽到介紹個故嗰陣係咁講紫電一閃
我轉去英文睇係 Heavenly Strike
所以中文就跟住譯 天斬

暗殺其實係咪冇撚用

用天斬行路幾正

紫電一閃 憤怒之舞

封面甲再加啲守身符 推高套甲招技 武器都唔使用就清場

封面果套係邊套

主線第二章尾攞

岩岩打普通難度小次郎打到懷疑人生

冇玩過類似嘅game
0基礎 直接玩困難
第一條被佔領村8條友
打撚左成個鐘，然後技術質的飛躍
第一關boss 反而卡左半個鐘
仲要冇學傳說技就去打

其他支線細王仔都係一兩命過 係咪我-6

點解你地好似玩得咁快既，我重係第一幕清緊支線

希望有機會出其他時代新作

安土桃山之鬼
大江戶之鬼
沖繩島之鬼

個女主角好似蘇玉華

睇字點都快過慢慢聽
你第一日打RPG ?

發現原來戰鬼甲正面抽都幾勁

對峙汁完三個再怒舞
怒舞唔夠傷殺多1 2個人夠曬開戰鬼mode
跟住又汁多3個
仲要有d人會嚇到訓低
唔洗6秒清左場快撚過你on99暗殺

原來果D乜乜之風會手動set..
搞到仲on99係度環島走清fog

爆左機先知浸溫泉有底褲裝，錯過左著底褲同大汗打嘅機會

女主角熟口熟面

邵美琪

反而覺得好似田X妮

困難 0決意打咗10幾次

用一點決意破防，同埋最緊要係： 型

浪人裝先係最撚型

唔係破咗防先出到咩？

可以平時用黎代步

燒完屍又話返去通知個和尚
轉個頭條友隔離就有幾個蒙古兵
殺哂之後個和尚成隻鵪鶉咁講唔到野
係bug定個劇本係咁

想問出天斬前用咩震人比較好？
除左屈機苦無

今日解放埋淺藻灣就訓了

有無話咩架式最勁？
唔夠點想主升一個先

終於解放左最底

無限格劍+正方
格唔到就飛苦無
架式升都廢撚事升
不過我用流水多 盾兵成日都格唔到

有無人打哂師父同政子d任
屌你兩個任都又長又噚

兩個廢老

政子後生應該幾索

屌你第一章苦無+天斬已經秒殺到boss咁制
無左開頭玩比人打到仆街個種刺激感

到打小次郎知咩料

覺得劍聖裝型d強化浪人裝咁

保母個任好感動

仲未升疾風同皎月
流水升爆係幾好用 好易破到啲兵仔防

啱啱玩咗冇耐
發覺隻game讀取速度好快
點解其他game做唔到

部P4都踩到好快

勁嘈

蘇玉華劉嘉玲領銜演出

阿巴其實咩野樣

我發覺疾風按實三角招踢擊係任何架式都打到

劍聖染白全game最型

中後先有

打咗幾日通頂,好耐未試過咁迷一隻game,啱啱玩完鎗川打蒙古狗嗰度,開戰鬼模式嗰幕型撚到裂開

不停話解放多個地方訓, 最終又玩天光

屌你老母

完任，只要你吹箭就會播翻，冇分別

唔好有期望都係樣衰

玩上腦，發夢都係度格劍

疾風同流水都好似幾屈

劉嘉玲咁既樣

加30%攻勁 定 加攻超大 勁
浪人裝 vs 老豆甲

叫咩名

唔記得叫步入黑暗定咩 反正有黑暗兩個字

青海寺頂有條頭巾叫第二之子頭巾 infamous 彩蛋

闇からの使者
中文唔知

我太廢轉左簡單

話說中文翻譯係跟英文，我想問啲和歌變成點？

戴耳機 掩耳盜鈴

直譯係
由黑暗嚟嘅使者

pro玩對馬冇乜野，反而ff7部機真係想爆咁

尋日殺左入一個蒙古軍營，點知被10 條友圍，諗住死緊
跟住拉弓對住佢地，發覺原來佢地就會企定定唔敢衝埋黎
之後再向佢地射兩發爆炸箭，睇住佢地咁就被燒死
唔知係BUG 定係啲AI 真係弱智

想問下PS4舊機會唔會有LAG 既情況?
想買實體GAME

對馬戰鬼實體有冇炒

你地係咪無乜清塵

人地揸槍你都即刻企定定啦

其實點清

應該係BUG
我試下一邊擋箭一邊行,成班蒙古兵踎哂係度唔識郁

普通版 一推就拆蓋
d 塵都係肉眼可見

我部機都好嘈

有無人用明月架式行過會自動吉人一下
無啦啦行過npc會有聲效加彈開

暫時無LAG
玩緊舊機

純粹好奇

全game 都無靚女 個個都野人

鄉下係咁

啲死人雀射極都有隻係頭頂

咩雀 要射雀咩

以前d人係咁既樣，個個都要做粗重野，又冇化妝品

蒙古鷹
鍾意玩暗殺唔射比佢發現 係咁追住

用苦無

巴打咁既樣

解獎盃,有個係要響10個地方乎鞠躬

有無人知呢係鎗川據點升甲 大門附近有乜野係可收集 著咗旅人裝係咁震但係搵極都無

點㩒呢d指令出嚟

如果呢隻game轉做打日本妖怪會唔會仲正

玩仁王啦

禁邊個掣係鞠躬

touch pad 向下掃

好似係城門有個文件

點save動態

用苦無一野ko 佢啦 仲射

幾時有new game+，好想齋著底褲由頭玩一次

我連橋底都落去搵埋 都係搵唔到

係城門爬上去 有兩個城門 都搵搵

我都想有Ng+

一邊係係咁震 一邊係無咁震 係咁震個邊個城門上去都係無

去右手邊防具店睇下 嗰邊都有一份

想用黑澤mode玩一次
不過隻game咁多睇顏色花任, 果d點做

就係呢兩份都拎過都仲震緊 我已經就黎以為城門下面孭住支旗條友就係 依家勁un 住un 住好想知係咩仲未拎到

你試下用風吹下睇下邊個方位

好想一刀斬死百合子，好撚柒煩

sorry 新手問題
敵人出玩紅點即係擋唔到一定要避
想問藍點係咩意思

可以擋或者避

唔該你

仁王2好玩啲定呢隻好玩啲

依隻
都唔同類型

但係無目標吹到風咩

文件 旗 花 寶物着旅人裝 係地圖按右會可以有風引導

omg 呢個發現新大陸

多謝 依家試試

話說有冇其他人試過日吉神舍啲青蛙像跟佢嗰牌打聲招呼？
嚇撚死

隱藏獎杯嚟 要10個

但係如果全部幾種風都係帶我離開個據點 但係個據點個位仲震緊即係咩

咁唔知啦 我係一樣收集完先到下一樣真係只可以靠你個手制邊到震得勁啲係附近搵下

壞controller

但係一行開就識唔震 我已經由佢唔震個位行到震 成個園圈margin 行過幾次 都係搵唔到 搵唔到呢個就其他都好唔想繼續玩仆街

認真啲答你
佢個震啲跟你面向方向，試下揾下邊個方向震/最震
同埋旅人風應該有啲係出唔到，吹笛蟲之類

玩左一陣
心諗d 神社咁難去d日本人點參拜

放棄住先 唯有試下收集曬其他再吹下風
真係搵唔到

藍點應該係唔可以就咁擋 一定要招架或完美招架

唔洗斬，好快死

硬係覺得武士爬山唔知點咁出埋鈎之後直頭tomb raider咁款

中幻覺針個啲浪人 一打十

打困難勁有用

係 勁似蘿拉 佢勾個招一樣咁

老屎忽係咁

隻game影相真係好正
處處皆畫

OK, 今晚試下先, 唔該你

有冇人有刷快速刷物資既方法

我淨係學台灣仔屈傳點拎寶箱刷物料，但係每次用埋護都係得30-35個

我淨係學台灣仔屈傳點拎寶箱刷物資，但係每次用埋護都係得30-35個

武士身 忍者心

試過用明月明明冇斬中人條友都會彈開 不過轉咗架式再轉明月就冇事

招式點數有無得重點

好快升多幾lv啦

直接升技啦對槍禁三角變無敵

想問下影相mode點影動態圖

係咪清哂據點就會開哂地圖

想攞汗王甲胄

會無哂D迷霧

問號唔會出

會...有時清左點會有問號

會Show哂D問號位出黎但係唔會講係咩，要自己行過去先知

以前蒙古人就係聽咗泡菜佬9up
話咩日本遍地黃金美女如雲 跟住就去打
一上島 中伏

有冇人真係去過對馬島

驚入面勁靚

夠哂了thx

升齊技能點同有護符可以直接甩5把苦無出黎
見到成堆人就著劍聖甲直接沖過去扔苦無
猶豫就會敗北

我玩呢度反而覺得好感動

我咩都未升就去左學天斬
死左我十幾次

有頭帶拎？有冇上過寺屋頂

有冇人知黑染屋係邊

白黑都想知

白係小茂田右下，山上面

嘩完全未去過依一帶
我仲係第一幕

d橋燒左路爛左者，同埋世界各地好多宗教野都有起係高地既傾向

妙木山黎

如果有第2集 有機會用第二次元日戰爭（弘安之役）做背景,
不過都係冇續集好過有, 一陣變左打GOLF就HIHI

泡菜都有同佢講隔攝博唔過，係忽必烈聽到黃金2個字short q咗

仁王有嘅地圖會打到燥
勁暗，成日跌死
唔裝顯示敵人或孔雀，第一次行會成日中伏

個視角會唔會玩到想棄game

屌你 你有排啦 慢慢享受下先再搞裝啦

結局討論

玩咗3日仲喺第一幕完全做唔到主線，太多嘢
Btw應該可以騎馬去到？
定係一定要唔知第幾幕先開到？

我都想知 係咪剪做幾秒影片？

正常要推主線先去到
不過其實可以游水偷渡

Set好位轉做片之後再剪 轉gif會低左畫質

Ghost of Okinawa?
政治唔正確點出到？

雖然FF如果可以咁屌打美帝都幾爽

沖繩 / 塞班戰鬼

爆左了 個end正到

白第一都可以
黑應該要二

我都覺支線好好玩
記得清哂地圖 配角支線先去第二幕

唔該巴打 低左resolution 都好靚

配角支線無清有咩影響
Miss 左啲

可以返轉頭
除左馬之外冇咩唔可以做返

打到尾有d頭盔/skin拎

唔小心手多打開個劇透TIM

清一清升高啲好打啲
因為第二幕後期啲蒙古佬好好抽

我都升滿刀 同自己件甲 齊架式 成日都搵據點打
去到第二幕先諗起前面個啲支線

其實問號代表啲咩地方 神社同狐狸社？

但係最震係甲匠 到出面塊空地 上埋去城門 同出面橋嘅area全部都未搵到

x2,here

Yes 竹場 新任務 緋句 溫泉咁

想問下特典d道具係邊度拎嫁?

主線唔玩咁快住可以聽到死全家阿婆係咁串個射箭佬

爆左機 有無人諗住清晒所有紅點 其實斬已經斬到悶

咪即係神風囉, 全部變晒鬼

個小松鍛造場搵唔到剩低既敵人有冇得reset

沖繩之役係唯一死傷比數日本贏 因為終於肯用腦
之前果堆都係衰on9 剩係識鳩沖
都幾型合仁哥既對應強大敵人不擇手段

二戰就無咁吸引了, 呢隻都係武士元素先咁正

唔鎖重好打，一打十

陣間買

如果可以出唔同時代就正
focus返以武士為中心
想d戰甲同配刀豐富d

有冇人知城岳寺個捕獸人係邊

出隻平安京時代 武士掘起

個視角都無魂系咁仆街 無問題啦

玩落無咩野，係有時比人逼埋牆走唔返出黎

試過跳跳下卡死左

試過跳左出城門開唔返門 要重打

你地買左幾錢，448 o唔ok?

how about 日本童話大合集血腥版
主線係桃太郎打鬼

點解可以打到睇戲咁

駛唔駛咁既操作呀
忍者咩

終於第二章了

白染旅人裝靚到

咪變咗仁王

有無巴打知用弓嘅時候，對於遠距離敵人，點判斷應該瞄高幾多？下面兩條橫線點用？

用返呢隻GAME既風格都會變仁王?

感覺 因為箭會下跌

加埋條頭帶送殯裝

隻game電影感根本勁重
係自己打成碌7咁

原來唔可以遊水偷渡
遊太遠會死

屌

我戴嗰個縫補斗笠再加面具

吊, 好那型

好痴線

有技巧的

試果兩次死係笑到傻
一次避避下衝左落間著曬火ge屋度，滿血慘被燒死
另一次就比班重形武器大隻佬當棒球咁打到飛黎飛去

睇過有條片係騎緊馬個陣比箭射到飛起, 然後係空中再比人連射幾箭

一齊送殯

嗰到係必死 啲箭唔知邊到飛嚟
又無聲擋都擋唔切

原來係咁,,未玩到好期待

有人序章打到肥佬無血

有無人覺得隻game 啲texture 唔太似其他PS4 4K game, 明知佢唔係native 4K, 但都好似檬過FF7, RDR2, TLOU2 好多，一路玩覺得自己有近視咁，得字幕同介面清

無喎⋯⋯用緊acer x27

鎖血流...其實要劇情殺
唔SHOW雙方血條咪得囉
跟著打到咁上下,出招沖埋黎必捉到既技
會好好多,遊戲公司低估左玩家們既惡意實力

我都試下無被發現情況下被亂箭射死
好似係你超出故事範圍
但超出又無提示
無啦啦飛支必中箭埋黎

救完志村

點樣可以搞到無ui

呢隻嘢玩hard 可以當隻狼咁玩，群戰真係唔易玩

想問傳承任洗唔洗推主線開

我覺得好型喎型過武士裝好多

一直冇動力去金田城救志村大人
重解緊支線同清據點

設定有玄人mode熄全部ui

係，個場景啲無乜texture咁，好smooth
你睇返infamous都係類似咁

今日先入手 想問係咪冇得改操作 R1做輕攻擊

發覺隻驚啲人好冇禮貌
開門整係比自己入
叫人跟埋入屋但自己入完一野ban埋度門

斬尻爛度門佢大家唔洗爭

有無人一開戰鬼mode真係忍唔住衝埋出去

咁先有禮貌 有開有關
利申跳窗入

頂佢等咗幾分鐘影埋相都唔出招
屈我禁制

一共有幾多章？

打紫電一閃個古賀死左差唔多十次
但打天狗1take過

有冇人知設定個長按時間限制熄左既話一騎點禁
頭先手痕試下一禁三角即刻變失敗

見review話室內打鬥 個camera angle好差
係咪真?

頂笠冇白色

覺得咁着最型
不過都係上網見到唔知邊套黎

請問點解去到小松段冶場個到但係搵唔到支那狗？

首先d蒙古狗係個墓地個個位 得幾隻好少
但呢個地區之後有主線劇情解
你可以唔使理佢住

要打結奈既主線任

係京都都見過有僧人咁樣領個竹蘿粒頭

好的 唔該哂樓上兩位

總之附近有牆camera就食左屎咁

想問 有個盃 話要升爆把刀
係兩把都要？

淺藻灣個logo紅左 話蒙古領地 但搵唔到路 請問係咪之後先解到

利申 第一幕

yes

劍聖甲染黑 個頭好似係執嘅

頭有得執 我見人有得淨係着底褲 好想知點整

有咁難咩？
尋晚直播打古賀一take贏左

隻game玩落認真唔錯
係個鏡頭真係要扣分
之前有條友話畫面係ps3係咩料

條底褲有得染白

壞電視

可能佢個嘢壞咗
諗起最近玩過嘅game 地球防衛軍就真係ps3畫質

浸哂全部溫泉就有

獎盃嗰個所有故事金盃
係咪一miss左支線就可以重玩

頭係第三章一開始個寺度附近汁既，衫係劍聖衫

有冇人已經白金/爆機 想放game

但睇d直播玩有排都未玩到放game

第幾幕先開到怒舞個任？
第一幕開唔開到？

點解可以玩得咁快
我3日仲喺第一幕

2

可以返轉頭
頂同樣野我一日答左3次

龍三把聲好似遠藤憲一

唔好意思爬唔晒文
即係啲人話主線行得太快某啲支線會冇左
其實之後會出返黎咁？

PO返呢邊先 影到停唔到

中
bug😂😂

係，廢事劇透，總之唔洗擔心

[url]網址[/url]

屌 冇得繼承一周去二週目
好想經歷多次主線

有無人覺得黃金寺好有隻狼仙峰寺嘅feel

其實隻馬同個人有冇得慢跑
想慢跑睇吓風景做任務